謝謝你於2021年04月02日給1823的電子表格。 就違反口罩令及限聚令事宜，我們已轉介警方跟進

謝謝你於2021年04月02日給1823的電子表格。

就違反口罩令及限聚令事宜，我們已轉介警方跟進

督邊個灰呀

本人已報警及食環，要求警方於梅窩嚴查口罩令及限聚令

好多人入去玩咩？ 有冇嘈鳩住你夜晚訓唔到覺呀

無，但我希望全民抗疫